男仔究竟有幾憎自己先會迴避眼神

對其他人都唔見有迴避感覺
同事幾日雖然說話不出2句
至少對陌生人都無避得咁明顯囉

將心比己
你避唔好比我知
每一次經過就望另一邊
我係咪得罪左你（但明明無接觸過同埋已經表現到好冷漠好隨和）

所以話人事真係好複雜
再一次想再更加封閉自己

另我開始質疑自己既人生

其實我。。。鍾意咗你

可能怕羞先避你

怕尷尬姐 唔好諗咁多

點知望下你會唔會被你me too呀？

可能唔會呢
我自己講野都唔習慣望住人隻眼 個感覺好奇怪

誤會

怕羞啫 憎你就話你啦

都唔知你care 啲咩，你話佢同人杯，搞鳩你就話啫
唔同你講嘢/避開你都唔撚得啊？
佢可能唔撚like 你，但又因為日日要對住又唔好意思開你波，但同對撚住你扮fd 又會搞到自己好照唔順氣，咁咪避避你囉，好撚正常咋吓嘛？

對你有好感又怕羞姐
毒撚係咁

其實鍾意你/對你有好感先會避眼神

唔通望實你？

鍾意左你?

好冷漠好隨和？～什麼邏輯

對開客點會怕羞

番左第幾日姐
有必要尷咩
陌生人都唔會避

唔係講野
係一行過已經頭另埋一邊
已經唔係眼神了

望你又話人變態視姦你
唔想望你又話人避你

扮唔識咪得
其實好簡單
真心平時都無接觸

淨係對你尷尬 可能對妳有好感

冷漠d咪有扮唔識既感覺
河水不犯井水咁

一場同事
第幾日姐 已經要避

鐘意唔會避啦
邊有人會咁犯賤

陌生人的感覺唔可以？

咁我新入職
佢地其他都混熟左
應該無得咁比

可能對方太醜樣都會咁

覺得你靚，望實你咪面紅囉

呢D咪你做初一佢做十五

佢咪扮緊唔識囉 不過係唔妥你咋嘛

好感都要有比較 仲要分熟唔熟

毒撚性格姐

大家都有鳩，直接攤開嚟講咪得囉

怕羞姐 我都會避 如果我憎GE果個人 直情望都唔撚望

世界好複雜
仲要分佢係咪毒撚先避我
唔想理
心累 番工都夠攰仲要理埋d無聊關係

咁你又開post問？

講又唔信
男仔就係咁，佢可以係有好感，可以係唔識應付，都大機會過憎你

睇你開個po都知你個人奇鳩怪麻撚煩，避你姐係唔想同你有乜瓜葛

靚女望住

唔排除呢個可能性
但扮睇唔到我會唔會效果更好

入職幾日咁快有鳩
平時都無接觸

我毒撚格講野會望住人
但一有眼神接觸就會避
對熟人朋友同事都係咁

對開客都會怕？

問完之後原來仲複雜
可以Del post就好

岩啊
唔靚咪扮唔識
唔需要迴避d咩啊

我自己啦 我唔知你同事 我自問係怕羞仔黎 同女仔對望會自己先避
但都要對客人 做起野上黎 要專業都唔會避客人GE眼神
平常係公司/街我都會避 除左D四五十歲阿姨唔洗避

未習慣對住鍾意既女仔

似係樓主暗戀人多啲

係咪真係唔想有瓜葛
一場同事有無咁既必要

都可以係怕羞所以先特登唔望既姐

利申 毒 怕羞

人地講你又唔信先變得複雜

好少見你咁認真回post

唔似
說話不出兩句點會中意

人地怕醜得唔得

會唔會一經過已經頭望另一邊
怕尷咁 扮唔識咁難咩

的確
如果關係可以用數字計出黎
人生會少好多煩惱

毒撚係原罪

毒撚係咁

你新入職又點會憎你
毒撚怕尷尬姐下話
就當佢望住你對眼 之後唔講野就咁行左去咪仲奇怪

一係鐘意你，一係就你做左啲野令到佢覺得你好反感 乞人憎

問佢肯唔肯互含，佢可能會望吓你

佢控制唔到自己鍾意你
所以選擇憎你

可能中意咗你。。。

鍾意你先只要避眼神，如果個個都要避咁咪好麻煩，佢對住你怕醜先至避咋，懵撚

me認真會員...

我會試著放棄你，是因為我太愛你

反感姐我諗，人誰無錯阿（你的樣子如何 ），唔使擺心上

【MeToo無辜男】召集被屈同路人伸冤 前大專講師：唔敢再望女人

望又怕被屈視姦

驚你metoo

打工求財 要理埋關係 同你好fd?

如果可以恨你
全力痛恨你
連遇上亦要躲避

可能係鍾意你呢

我對開客個陣又係唔怕醜
一見到靚女點都會怕醜避

女人先會咁冷戰
男人咁做一定係怕羞

係唔係樓主串個碌撚呀 我有幾個同事又係串個碌撚 見親佢行過黎 我即第二面搵野做 廢事同佢講野

真心，佢鍾意你/對你有好感。
可能你靚女對你一見鍾情

試下有機會獨處咪知咩料囉
一係繼續避
一係就開始friendly搵位關心你

避開你眼神都算河水不犯井水，又唔係騷擾你，就算真係唔鍾意你又點？都唔到你控制，咁得閒留意人眼神然後玻璃心，不如做好自己先

唔會獨處到
因為可能佢覺得尷
Feel到經過佢會望另一邊 唔比機會你同佢對望咁點講野

尊重好嗎
邊個經過點都會望下掛

有啲人反而覺得望住晒好唔尊重
何必將自己價值觀套喺人身上？

你的樣子如何

唔好咁多幻想啦屌你老母

隻眼球咁岩碌左去同你直視既角度咋

係我錯 我鍾意左你
先唔夠擔直望你 先迴避你眼神

估唔到你誤會左

原諒我 俾次機會我啦 好嗎

佢係對你有好感 因為我都會咁

都係既

我覺得對方係怕羞

特別係如果你靚女

遠望ok
近望會面紅
利申 純情小毒毒

會被metoo
望? 不了

不了 肥c一名

望：變態佬視姦我
唔望：死仆街杯葛我

望住你到時你又會講, 男仔究竟有幾憎自己先會"掘住你"

同樓主有一樣既情況
同鐘意既人從來都唔四目交接
但佢同其他人有正常交流
其實我都唔係咁差
點解要咁對我

毒同無自信先會避

利申:自己咁

😭可能真係自己問題
呢d野真係諗極都唔會明

隔住個mon字裡行間已經覺得樓主係好麻煩個堆

扮唔想理但又專登開post